中國高薪挖走台積電100多名員工，為 12nm 大撤幣

咁容易三星一早做咗啦

你高價請 舒麥加 就拎到一級方程式？

用全國國力同一間企業邊有得比

整就應該整到

不過可能要幾年

唔係自煮研發用手刻既咩？

三星財團係韓國都唔算係普通企業啦，根本可以講掌握住韓國經濟命脈，不過當然同中國比梗係差D

究竟個 撒 同 撤 字幾時分得清

三星其實等於南韓

其實當年big little個思維都幾創新架
都係個句 入唔到光雕機，會飛都冇用

比d風骨用手刻，每粒都係人工蝕刻，又可以賣貴幾成!

hand-made chips

整完又無人買，賺唔到錢
除非用十年時間追上，否則只倒錢落海

無用，除非人手可以刻到12nm ic

呢d咪科研同知識產權既重要性囉，人地用咁多年研發出黎就俾不法份子抄左

請一百個熟photoshop既designer 都唔會整得出photoshop

唔好話，當年三星突破到1nm制程，就係靠呢台積電挖人

唔好輕視你嘅敵人，尤其佢係一個強大嘅敵人。
用你嘅比喻，而家佢哋挖嘅正係Photoshop嘅programmer，唔係用家designer。
好彩台積電會將啲分工分得好細，一個人唔會掌握到太多嘅機密。
但係俾佢咁樣挖角法，其實都非常之危險

但唔關samsung事
係arm提供

最終台積電都係光刻機既user 唔係研發。

係，可以咁講。
但係輕視支共挖角個動作對，大家絕對有害無益。
而家連台灣內政部都醒左，對呢啲有機會出賣國家利益嘅人會追究。
但見啲連登仔一味喺度識恥笑人，以為人哋買錯人，真係非常之得人驚

舒麥加揸恒馳會點？

變冼拿

政府都係聽三星支笛